---
number: 25
identifier: 025.MasterClassDNIPasaporte
title: Master class sobre expedición de D.N.I. y Pasaportes
subject:
- dni
- pasaporte
- ángel
- anécdotas
- tertulia
downloads: 2986
filename: 025.MasterClassDNIPasaporte.mp3
datetime: 2018-07-01T20:48:19Z
version: 1
size: 50107318
length: 3131
excerpt: |-
  Buenas muchachada, en el episodio especial de hoy, os comento junto con Ángel, el tramite de expedición del D.N.I. y Pasaporte español, documentación necesaria y pequeñas anécdotas.

  Nuevamente os pido disculpas por la calidad del audio y prometemos mejorarlo en la segunda entrega que tenemos pensado hacer.

  Referencias del episodio de hoy:

  [www.citapreviadnie.es](https://www.citapreviadnie.es/citaPreviaDniExp/)
slug: master-class-sobre-expedicion-de-d-n-i-y-pasaportes
---
Buenas muchachada, en el episodio especial de hoy, os comento junto con Ángel, el tramite de expedición del D.N.I. y Pasaporte español, documentación necesaria y pequeñas anécdotas.

Nuevamente os pido disculpas por la calidad del audio y prometemos mejorarlo en la segunda entrega que tenemos pensado hacer.

Referencias del episodio de hoy:

[www.citapreviadnie.es](https://www.citapreviadnie.es/citaPreviaDniExp/)

[Portal del DNI y Pasaporte](https://www.dnielectronico.es/PortalDNIe/)

[Ministerio de Justicia (Partida Literal de Nacimiento)](https://sede.mjusticia.gob.es/cs/Satellite/Sede/es/tramites/certificado-nacimiento)

[Planeta Cuñao](http://planetacunao.com/)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)